有冇男人/豬排會做大老細秘書

見親都係女 仲要係靚女

我見工伸隻手指出來fing一分鐘
女上司就請左我

個標題
唔係想就做到
應該係：有冇大老細會請男人/豬排做秘書

晚晚office插菊花